召集所有玩氣槍既面孔

朋友送左支M4俾我,想問下如果改到好似下圖咁可以去邊到買件?
重點想搵個鏡

連登無人玩氣槍?

枝鏡可以走落廣華街買，你張圖果枝唔難砌

我想問幾錢枝槍 ？

有無D (把) 可以用黎屋企玩?

支槍成個外型都唔係你要果款，你直接買過支好過

接近都得

馬記電手槍可唔可以改

要入電池係咪應該叫電槍
新手岩岩接觸唔識野

唔怕大陸野就淘寶搵 552鏡
初玩唔建議玩skin先

入電叫電槍
入氣叫氣槍

我應該唔會出去打wargame
支野我係想執靚用黎擺屋企觀賞用

你想要果支只係伸縮托m4a1 加552 同電池盒 由你現有果支改起你要額外買過成set外觀

咁我換個鏡就算

淨要枝鏡就走轉廣華街啦
要砌下面枝M4A1都唔難 最大路槍款